17歲中彈少女手腳抽筋命危順風車送院

黑警DLLM 你望就望個女仔唔好有咩事，否則全部都係殺人兇手

大家block柒2樓條撚樣

( Show Blocked User - 太早洩 )

話畀政府知反對嘅聲音係好多。

呢條先岩

樓主同德國領事會面如何？

去左德國領事館同領事解釋情況

點解

個個樓主黎

一二樓block曬

起下底